THE世界大學排名公布 理大急升42位

《泰晤士高等教育》（Times Higher Education，THE）今日（2日）公布2021年世界大學排名。本港有5間大學躋身首200位，當中香港大學排名下跌4位至全球第39位，去年經歷反修例激烈衝突的理工大學則躍升42位至全球第129位。

英國牛津大學今年連續第五年蟬聯全球首位；亞洲地區中，清華大學排名全球20位，成為亞洲排名最高的學府。本港大學方面，中大比去年上升一位，科大跌9位，兩校並列全球第56位；城大排名維持不變，列全球第126位。

升咗咁多都仲係低過shitty

都係個句 東大點會唔係亞洲第一
語言排名

只有Shitty才能超越shitty

進取的理大~ 追擊城大~

PolyU 日本研究香港第一！

崇日撚發現

以為THEi

第一眼我都睇錯

幾時整返個thei分校排名

埋土仔

因為清華係由美國創立

終於學shitty乖乖俾錢

仲以為你話東華

咁升法 過多1-3年就過city頭 依家差city3個位

繼續反修例 越升越勁 讓世界都知 港共政府既惡行。

下年應該會過city頭。

香港真4大

好期待

Uni of mel

埋土土木畀狗讀